瞓未

夜了 睡覺不重要

不

筆

好似同你傾過計

點記得

未

未瞓著

做緊咩

一合埋眼就唔想瞓咪上下連登

咁你瞓

瞓唔到

諗緊咩

師兄又做咩唔瞓？

食緊女

諗緊自己人生幾咁荒唐

那些你很冒險的夢 我陪你去瘋

點解荒唐

jj

冇家底 讀書唔叻 內向
唔靚仔 朋友圈細
有時都諗唔明自己為咩生存落去

無言的針針針

唔啦

針你老木臭閪

Same
我為屋企人

做咩唔瞓

侵襲我心

瞓

Helloo

想死

真誠換來絕望

good

我成日喺到諗自己幾時會忍唔住放棄自己

我等緊一個人出現

我都等緊

咩料呀?

挽留

乜女人真係咁難猜測咩

有緣A1見

點解唔搵動力

5

海底針

有搵過 但係冇一樣野可以成為生存落去既動力

咁你想點 依家想點

筆鳥

人生交叉點

每日都行屍走肉咁生活
每日都搵野打發時間
盡量唔積咁多負面情緒

係

Eric

瞓下醒下瞓下醒下 好辛苦

hi

有冇做野

冷氣？

可能真係因為太焗 啱啱開咗了

有一半係喉嚨痕 痕醒

共你開玩笑 是那麼重要

5555555555

病一

拎個風扇對住自己

染色體

我有 我腳底係風扇

？

55555555555

好想喊

瞓唔著

點解

打喊露

心靜自然涼

針

點解喉嚨會咁痕

熱氣

r

啊 依排食多咗薯片了 謝謝

無咩心情9up

疲倦也別沉睡去
其實我好鍾意呢首歌

same。

Jetlag訓唔到

橙

肥

還好

呀 個腦係咁亂諗 訓唔著啊！！

訓唔到呀
M記早餐係咪4:30

真係好辛苦 聽下sleeping music瞓教

唔清楚

越諗越頹 最低心情差壓力爆哂燈

咩料

有咩好諗

你好

有嘢就講

木野港

好

4.

-.-

一招反客為主 你又已讀 但唔好覆
做咩毒撚呀 你估咁易做咩 讀乜

啊啊

夠鐘食藥

餵我

餵絲打

原來真係病了

8

我姓絲叫打

唔好

冇人想知

比心已讀咗做乜仲搵番人 傻架你 後生大把世界咪搵番佢啦
讀咩科

人*

飲水，訓

打錯字？

啊 知道

你女人唔會關心你咩

我做返單身狗

有你地關心都好開心

佢會關心
但佢瞓咗

唔緊要啦

無謂再關心你

帽事既

回憶中

點先可以信人

點解要咁警戒人地

眼訓

瞓吧

呢首同長廂斯守都好好聽

因為我信我直覺都唔敢信真相

Sweet sweet 有咩好糾結 繼續咁樣落去啦 無嘢好驚 最緊要唔好比佢影響學業

難道我

俾人已讀就算喇
有心傾既隔幾耐都傾到計

比啲勇氣

有女仔唱過俾我聽wuar

信任一次就足夠破壞

有料到

你好易信人咩

Yes i am

一破壞左就點修保都冇用

係唔想再講嘢

你好堅強？

珍

我諗係掛

會變左囉，段關係

唔知 我係小小大話都唔鍾意嘅人 所以會唔想再講嘢

我就算連對住同事都講大話

你攰唔攰

點睇善意的謊言

唔想俾人知太多野

me?

心慌慌不如去馬唔洗煩

咁你唔講咪無人知
係就係 唔係就唔係 點解要講大話

人地問住邊

不了

咁你講大概位 唔想答咪太私隱唔答

sam
但我自己都有時雙重標準

55

盡量唔好講大話

我唔賞港

啊啊啊啊 唔洗問嘅我覺得 跟感覺做就可以
同佢就傾閒計 普通朋友咁傾 dailylife個d

就係穿左煲

唔緊要 可以的
自己feel good就夠

你咩心情

[/quote]
啊啊啊啊 唔洗問嘅我覺得 跟感覺做就可以
同佢就傾閒計 普通朋友咁傾 dailylife個d[/quote]

講完出黎好好多thank u 希望keep到傾落去啦

[/quote]
講完出黎好好多thank u 希望keep到傾落去啦[/quote]
實keep到 日常生活大把嘢傾 我好鍾意咩都影比我d fd睇 祝你成功

姐係點

實keep到 日常生活大把嘢傾 我好鍾意咩都影比我d fd睇 祝你成功[/quote]

姐係唔識講都唔緊要了!!

實keep到 日常生活大把嘢傾 我好鍾意咩都影比我d fd睇 祝你成功[/quote]

咁我訓先啦巴打 早抖

晚安

冇架，佢地冇追問

告一段落

我都係咁諗

非常好了

珍咩

都過咗去

過左去既野會唔會介意先

唔介意都唔會想再講

神智不清鳥

火花不等愛人變幻太多

未訓德

咁不如瞓

累

合上眼睛

咁不如唔好等

瘋狂F5然後係瞓

會死

等乜

明知無意義都要做咁姐係自己睇唔開
自己睇唔開無人幫到你 最緊要調節自己心情

咩餐

一睡不醒

你就想

真係好肥 食飽企下先

我唔賞
驚

咁你就唔好瞓

人類點仙可以唔洗訓覺

唔好影響到日常生活就可以

唉

欲速則不達

唔賞

耳仔痛鳥

你做乜嘢

去睇醫生 唔拖得